太子 講左幾撚多次唔好圍狗屋

人地涼住冷氣射鳩你 一啲傷都無
係就拉出黎啦

推

話唔定聲東擊西呢

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府